區選 ＝ 公投

自六月以黎，特區政府同香港人一直打緊民意戰，依家正正係時候需要一種方式去將民意量化，將結果公之於世

可惜香港並無公投法可以去量化民意，但好在有區選
今次區選嘅日期正正落係一個極佳嘅時候，令到佢變成一個量化民意嘅工具，取代公投

而今次嘅公投議題就係：
投泛民 ＝ 光復香港，時代革命
投建制 ＝ 維護特區，以暴制亂

當然，啲票畀左泛民唔等於佢地會聽香港人支笛（事實上泛民做啲咩唔做啲咩大家一向都控制唔到），但呢樣並唔係重點，最重要嘅係民意得到量化，確實咁展現係所有人面前

所以請大家唔好將重點擺係泛民度，今次嘅重點係公投！

公投！

Suffrage Universel !

區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

Universal Suffrage!

輸咗點算

怕輸唔投咪會輸

點解你覺得會輸

投泛民 ＝ 光復香港，時代革命
投建制 ＝ 維護特區，以暴制亂

掌心雷，種票都解決唔到 點叫公投

你講緊場選舉嘅公正性？放心，上流社會同政府內部嘅黃絲高層大粒佬都會盡力把關

贏左既話
跟住點？

推

揸住個結果，你想點用都得

國際好睇重民意走向，如果今次結果都無法壓倒性佔優ko建制，就碌柒喇

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

嘩 你講到政府好聽民意咁

量化民意

啲人成日都驚輸民意，用民意黎綁手綁腳

贏左嘅話即係仍然有民意支持繼續時代革命
如果大勝，即係表示行動有民意基礎，會變成日後行動既主要推動力

我認為將區議會=公投係好危險，係未泛民大敗等於抗爭輸咗
人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲種票,癲係上嚟換票箱都仲得
搵個咁唔可靠既選舉制度做公投,好危險

我諗真係搞一個公投會好d

光復左香港之後可以立公投法，依家用住區選先

其實「選舉達致公投效果」係外國見唔少，但唔知點解香港人咁輕視，睇得咁灰

認同嘅請幫手推 post, thanks

18歲以下無得投，點算公投?
仲有老人院班廢老掌心雷

咁無公投法，最接近公投既就只有選舉，除非你有能力整個比選舉更接近公投既機制出黎畀人參與

係

投非保皇 ＝ 光復香港，時代革命
投保皇 / 白票 / 廢票 / 假中立 ＝ 維護特區，以暴制亂

泛民出左份推薦名單，可以跟個份名單去投

true

咁而家更應該落力啲

有冇幫當區候選人拉票呀

對面用盡方法咁搶d議席
呢邊總係有d on9 吹風話要送比對面
咁都唔係鬼 就真係on99

唔怪佢地，泛民嘅無能有常識嘅都知

但今次區選焦點唔應該係泛民度，而明顯係民意既展現，咁好既機會一定唔可以錯過

相信佢地明白區選嘅作用之後就會變得積極

建制完勝！
中共萬歲！

區議會贏左又點, 都無用, 投唔投都罷啦

Aggar

咩叫民主
如果真係咁多港豬，咁你認命啦
當然，掌心雷果啲唔知會有幾嚴重

用下腦

政府有權所以可以唔聽民意
但今次區選輸左，佢就可以挾民意一，更加殘暴咁鎮壓我地呢次抗爭

相反如果贏左，就證明革命有民意基礎，支持日後嘅行動
同埋證明阻人返工都唔割